嗱！咪話濟公唔益連登仔，去長江教游水，賣水抱，游鏡，包你發過豬頭

嗱！咪話濟公唔益連登仔，去長江教游水，賣水抱，游鏡，包你發過豬頭

賣棺材 木炭同骨灰壺仲撚發WO
識唔識架

賣假綠卡仲發